30/5 長途dee王大賽（poker NLH)

有無師兄黎學術交流一下🤟🏿